［ 新手有圖 ] 養睫角守宮bb問題 ！

幾個星期前先上網買咗隻睫角手宮bb。
佢好可愛 ，乜都食
但係最弊係佢好鐘意亂跳，走得好快 成功上到手，但又會咬我，有時又唔小心夾到佢，佢慘叫咁

想請教養開嘅巴絲打，係咪幼體通常都唔定性，好鐘意亂跳亂走，上手又有啲咩技巧 養到成體通常幾奈？

呢隻係我嘅睫角bb

其實守宮知唔知你係佢邊個

喵狗都識分主人 識同主人玩
守宮好似傻下傻下咁
同養龜一樣得個養字

應該唔識認 十部分冷血動物都係咁

咁我養曱甴好過

下我養龜 我行埋佢到佢會過來望住我

啱啱入手要放佢幾日 有遮掩物 水 等佢習慣你屋企個環境 正常你用手捉佢佢地都會驚會四圍標
利申 冇養過睫角 淨係養豹紋

睫角係神經質啲 多啲上手馴下佢啦咬呢啲就一定㗎啦

利伸:養緊2條尼巨 1條平原再加條藍鬣 成日都咬鳩我

我到留意守宮，係應該好鐘意留係有遮掩物地方，成日訓醒同埋放工睇下佢，我隻睫角已經聰明到入左缸底

睫角唔敢成日拎佢出黎，因為尾斷左就生唔返

因為佢記得見到你就有野食, 佢唔識你架

睫角唔會再生尾㗎咩btw正常情況唔捉佢條尾就應該唔會斷可以放心

不過睫角同巨人係煩在會成日跳走

生唔翻嫁

上多啲手就唔會斷尾，但係盡量唔好反佢令到佢覺得唔舒服

無必要唔好玩
一來生唔返二來豹紋咁生返都樣衰
唔識分係咪食物見有野郁咪亂咬

佢依家慣左一上手就屙屎尿

佢上一餐食pinky呀？

我盡量捉住個身上手，但未掂到個頭就跳走 好跳得

你隻睫角養得肥肥白白，好可愛 我要養幾奈先咁大隻？

唔係呀 食杜比亞同果泥

上年7月中養到依家

睫角有吸盤同神獸BB差唔多唔鍾意，隻眼又核突 普通守官得意好多